{"question": "\u98DE\u5929\u52A0\u901F\u8BA1\u5212\u4E3A\u4E0B\u5217\u54EA\u79CD\u4EBA\u7FA4\u63D0\u4F9B\u514D\u8D39\u4E91\u670D\u52A1\u5668\u9886\u53D6\uFF1F", "answer": "\u5B66\u751F", "keywords": ["\u98DE\u5929\u52A0\u901F\u8BA1\u5212", "\u5B66\u751F", "\u533B\u751F", "\u516C\u52A1\u5458", "\u4F01\u4E1A\u7BA1\u7406\u5C42"]}
{"question": "\u963F\u91CC\u4E91\u5B98\u7F51\uFF08http://aliyun.com)\u4E0A\u7684\u5185\u5BB9\u975E\u5E38\u4E30\u5BCC\uFF0C\u4E0B\u5217\u54EA\u4E00\u9879\u4E0D\u662F\u963F\u91CC\u4E91\u5B98\u7F51\u7684\u529F\u80FD\uFF1F", "answer": "\u5B58\u50A8\u7528\u6237\u7684\u6570\u636E\u6587\u4EF6\u3002", "keywords": ["\u6CE8\u518C\u963F\u91CC\u4E91\u8D26\u53F7","\u963F\u91CC\u4E91\u5E73\u53F0\u5BF9\u5916\u8FD0\u8425\u7684\u7EDF\u4E00\u5E73\u53F0", "\u67E5\u770B\u963F\u91CC\u4E91\u4EA7\u54C1\u76EE\u5F55\u4E0E\u529F\u80FD\u4ECB\u7ECD", "\u5B58\u50A8\u7528\u6237\u7684\u6570\u636E\u6587\u4EF6"]}
{"question": "\u5B8C\u6210\u4E91\u670D\u52A1\u5668ECS\u521B\u5EFA\u4EE5\u540E\u7684\u7B2C\u4E00\u4E2A\u6B65\u9AA4\u662F\u4EC0\u4E48\uFF1F", "answer": "\u91CD\u7F6EECS\u5BC6\u7801\u3002", "keywords": ["\u91CD\u7F6EECS\u5BC6\u7801", "\u8FDC\u7A0B\u8FDE\u63A5ECS", "\u914D\u7F6E\u5B89\u5168\u7EC4", "\u53D8\u66F4ECS\u914D\u7F6E"]}
{"question": "\u4F7F\u7528\u63A7\u5236\u53F0\u53EF\u4EE5\u4FBF\u6377\u5730\u7BA1\u7406ECS\u5B9E\u4F8B\uFF0C\u4E0B\u5217\u54EA\u9879\u64CD\u4F5C\u65E0\u6CD5\u5728\u963F\u91CC\u4E91\u63A7\u5236\u53F0\u5B8C\u6210\uFF1F", "answer": "\u67E5\u770B\u4E91\u78C1\u76D8\u4E2D\u7684\u6570\u636E", "keywords": ["\u67E5\u770B\u4E91\u78C1\u76D8\u4E2D\u7684\u6570\u636E", "\u67E5\u770B\u963F\u91CC\u4E91ECS\u6302\u8F7D\u7684\u78C1\u76D8\u5217\u8868", "\u7BA1\u7406\u7528\u6237\u62E5\u6709\u7684\u6240\u6709ECS\u5B9E\u4F8B", "\u4FEE\u6539ECS\u7684\u767B\u5F55\u5BC6\u7801"]}
{"question": "\u9488\u5BF9\u4E13\u6709\u7F51\u7EDCVPC,\u4E0D\u53EF\u4EE5\u8FDB\u884C\u4EE5\u4E0B\u54EA\u4E2A\u64CD\u4F5C\uFF1F", "answer": "\u66F4\u6539\u5730\u57DF", "keywords": ["\u66F4\u6539\u5730\u57DF", "\u9009\u62E9IP\u5730\u5740\u8303\u56F4", "\u914D\u7F6E\u5668\u7531\u8868", "\u914D\u7F6E\u7F51\u5173"]}
{"question": "\u4E0B\u5217\u54EA\u4E00\u4E2A\u4E0D\u662F\u91CD\u7F6EECS\u5BC6\u7801\u7684\u6B65\u9AA4\uFF1F", "answer": "\u8FDC\u7A0B\u8FDE\u63A5ECS", "keywords": ["\u8FDC\u7A0B\u8FDE\u63A5ECS", "\u67E5\u770B\u5B9E\u4F8B\u8BE6\u60C5", "\u8FDB\u5165\u63A7\u5236\u53F0", "\u70B9\u51FB\u63A7\u5236\u53F0\u201C\u6982\u89C8\u201D"]}
{"question": "\u4E91\u670D\u52A1\u5668ECS\u4EE5\u670D\u52A1\u5316\u7684\u65B9\u5F0F\u5BF9\u5BA2\u6237\u63D0\u4F9B\uFF0C\u963F\u91CC\u4E91\u4EA7\u54C1\u552E\u540E\u652F\u6301\u7684\u65F6\u95F4\u6BB5\u662F\uFF1F", "answer": "7*24\u3002", "keywords": ["7*24", "5*8", "7*8", "7*12"]}
{"question": "\u4EE5\u4E0B\u54EA\u4E9B\u4E0D\u662F\u4E91\u670D\u52A1\u5668ECS\u7684\u4EA7\u54C1\u7EC4\u4EF6\uFF1F", "answer": "\u6570\u636E\u5E93", "keywords": ["\u6570\u636E\u5E93", "\u5FEB\u7167", "\u5B89\u5168\u7EC4", "\u955C\u50CF"]}
{"question": "\u4E91\u670D\u52A1\u5668ECS\u7684\u5FEB\u7167\u529F\u80FD\u4E0D\u5177\u5907\u4EE5\u4E0B\u54EA\u4E2A\u4F5C\u7528\uFF1F", "answer": "\u66F4\u6362\u7CFB\u7EDF", "keywords": ["\u66F4\u6362\u7CFB\u7EDF", "\u6570\u636E\u5907\u4EFD", "\u6570\u636E\u6062\u590D", "\u5236\u4F5C\u81EA\u5B9A\u4E49\u955C\u50CF"]}
{"question": "\u5F00\u653E\u670D\u52A1\u5668ECS\u5B89\u5168\u7EC4\u91CC22\u7AEF\u53E3\uFF0C\u6709\u4EC0\u4E48\u4F5C\u7528\uFF1F", "answer": "\u652F\u6301ssh\u8BBF\u95EE\u3002", "keywords": ["\u652F\u6301ssh\u8BBF\u95EE", "\u53EF\u4EE5\u8FDC\u7A0B\u8BBF\u95EE\u6570\u636E\u5E93", "\u652F\u6301http\u8BBF\u95EE", "\u652F\u6301https\u8BBF\u95EE"]}
{"question": "\u9488\u5BF9\u4E91\u670D\u52A1\u5668ECS\u5B89\u5168\u7EC4\u8BF4\u6CD5\u6B63\u786E\u7684\u662F\uFF1F", "answer": "\u91CD\u7F6EECS\u5BC6\u7801\u3002", "keywords": ["\u5177\u5907\u72B6\u6001\u68C0\u6D4B\u548C\u6570\u636E\u5305\u8FC7\u6EE4\u80FD\u529B", "\u662F\u4E00\u79CD\u7269\u7406\u9632\u706B\u5899", "\u4EC5\u7528\u4E8E\u63A7\u5236\u5B89\u5168\u7EC4\u5185ECS\u5B9E\u4F8B\u7684\u5165\u6D41\u91CF", "\u4E0D\u652F\u6301VPC\u7F51\u7EDC"]}
{"question": "\u4F7F\u7528\u963F\u91CC\u4E91\u4E91\u76D1\u63A7\u53EF\u4EE5\u5B9E\u65F6\u76D1\u63A7\u963F\u91CC\u4E91ECS\u7684\u8FD0\u884C\u60C5\u51B5\uFF0C\u5176\u4F18\u52BF\u4E0D\u5305\u62EC\u54EA\u4E00\u9879\uFF1F", "answer": "\u9632ODUS\u653B\u51FB\u3002", "keywords": ["\u9632ODUS\u653B\u51FB", "\u514D\u8D39", "\u89C1\u7528", "\u652F\u6301\u591A\u79CD\u62A5\u65B9\u5F0F"]}
{"question": "\u4E91\u670D\u52A1\u5668ECS\u4EA7\u54C1\u5E93\u5E93\uFF0C\u4EE5\u4E0B\u90A3\u4E2A\u4E0D\u662F\u4E91\u670D\u52A1BECS\u5B9E\u4F8B\u7C7B\u578B\uFF1F", "answer": "\u8FB9\u7F18\u8BA1\u7B97\u3002", "keywords": ["\u8FB9\u7F18\u8BA1\u7B97", "\u901A\u7528\u8BA1\u7B97", "\u5F02\u6784\u8BA1\u7B97", "\u9AD8\u6027\u80FD\u8BA1\u7B97"]}
{"question": "\u4EE5\u4E0B\u54EA\u4E9B\u662F\u4E91\u670D\u52A1\u5668ECS\u7684\u4EA7\u54C1\u7EC4\u4EF6\uFF1F", "answer": "\u5B9E\u4F8B\u3002 \u955C\u50CF\u3002 \u5FEB\u5B58\u50A8\u3002 \u5FEB\u7167\u3002", "keywords": ["\u955C\u50CF", "\u5B9E\u4F8B", "\u5FEB\u5B58\u50A8", "\u5FEB\u7167"]}
{"question": "\u5FEB\u7167\u662F\u67D0\u4E00\u65F6\u95F4\u70B9\u4E91\u76D8\u7684\u6570\u636E\u72B6\u6001\u6587\u4EF6\uFF0C\u5E38\u7528\u4E8E\u4EE5\u4E0B\u54EA\u4E9B\u573A\u666F\uFF1F", "answer": "\u6570\u636E\u5907\u4EFD\u3002 \u6570\u636E\u6062\u590D\u3002 \u81EA\u5B9A\u4E49\u955C\u50CF\u3002", "keywords": ["\u6570\u636E\u5907\u4EFD", "\u6570\u636E\u6062\u590D", "\u81EA\u5B9A\u4E49\u955C\u50CF", "\u6570\u636E\u5236\u4F5C"]}
{"question": "\u963F\u91CC\u4E91\u4E91\u670D\u52A1\u5668ECS\u4F4D\u4E8E\u201C\u4E91\u7AEF\u201D\uFF0C\u4F46\u662F\u7528\u6237\u53EF\u4EE5\u5B8C\u5168\u638C\u63E1\u81EA\u5DF1\u7684ECS\uFF0C\u4EE5\u4E0B\u54EA\u51E0\u9879\u4F53\u73B0\u4E86\u963F\u91CC\u4E91\u652F\u6301\u7528\u6237\u638C\u63A7\u81EA\u5DF1\u7684EC\uFF1F", "answer": "\u7528\u6237\u53EF\u4EE5\u81EA\u4E3B\u9009\u5B9A\u81EA\u5DF1\u7684ECS\u6240\u5904\u7684\u4F4D\u7F6E\uFF0C\u5373\u5730\u57DF\u4E0E\u53EF\u7528\u533A\uFF0C\u963F\u91CC\u4E91\u4E0D\u4F1A\u81EA\u66F4\u6539\u3002 \u7528\u6237\u53EF\u4EE5\u901A\u8FC7\u62C9\u5237\u53F0\u5B9E\u9A8C\u5E76\u81EA\u5DF1ECS\u7684\u8FD0\u884C\u72B6\u6001\u3002 \u7528\u6237\u53EF\u4EE5\u8FDE\u8FC7\u7EC8\u7AEF\u8FD0\u7A0B\u76F4\u63A5ECS,\u5BF9ECS\u6240\u505A\u7684\u6240\u6709\u64CD\u4F5C\u5B8C\u5168\u81EA\u4E3B\u51B3\u5B9A\u3002 \u7528\u6237\u53EF\u4EE5\u81EA\u4E3B\u91CD\u7F6EECS\u7684\u5BC6\u7801\u3002", "keywords": ["\u7528\u6237\u53EF\u4EE5\u81EA\u4E3B\u9009\u5B9A\u81EA\u5DF1\u7684ECS\u6240\u5904\u7684\u4F4D\u7F6E\uFF0C\u5373\u5730\u57DF\u4E0E\u53EF\u7528\u533A\uFF0C\u963F\u91CC\u4E91\u4E0D\u4F1A\u81EA\u66F4\u6539", "\u7528\u6237\u53EF\u4EE5\u901A\u8FC7\u62C9\u5237\u53F0\u5B9E\u9A8C\u5E76\u81EA\u5DF1ECS\u7684\u8FD0\u884C\u72B6\u6001", "\u7528\u6237\u53EF\u4EE5\u8FDE\u8FC7\u7EC8\u7AEF\u8FD0\u7A0B\u76F4\u63A5ECS,\u5BF9ECS\u6240\u505A\u7684\u6240\u6709\u64CD\u4F5C\u5B8C\u5168\u81EA\u4E3B\u51B3\u5B9A", "\u7528\u6237\u53EF\u4EE5\u81EA\u4E3B\u91CD\u7F6EECS\u7684\u5BC6\u7801"]}
{"question": "\u8FDC\u7A0B\u8FDE\u63A5\u4E91\u670D\u52A1\u5668ECS\u6709\u54EA\u51E0\u79CD\u65B9\u5F0F\uFF1F", "answer": "Workbench\u3002  VNC", "keywords": ["Workbench", "VNC", "\u63A7\u5236\u53F0", "\u7B2C\u4E09\u65B9\u5BA2\u6237\u5DE5\u5177"]}
{"question": "\u4E91\u8BA1\u7B97\u5DF2\u7ECF\u6210\u4E3A\u6570\u5B57\u5316\u8F6C\u578B\u7684\u57FA\u7840\u8BBE\u65BD\uFF0C\u4F5C\u4E3A\u4E91\u8BA1\u7B97\u7684\u57FA\u7840\u4EA7\u54C1\u4E4B\u4E00\uFF0C\u4EE5\u4E0B\u54EA\u4E9B\u662F\u963F\u91CC\u4E91\u7684\u4F18\u52BF\uFF1F", "answer": "\u4EA7\u54C1\u4E30\u5BCC\u3002 \u5F39\u6027\u7075\u6D3B\u3002 \u7A33\u5B9A\u53EF\u9760\u3002 \u4FBF\u6377\u6613\u7528", "keywords": ["\u4EA7\u54C1\u4E30\u5BCC", "\u5F39\u6027\u7075\u6D3B", "\u7A33\u5B9A\u53EF\u9760", "\u4FBF\u6377\u6613\u7528"]}
{"question": "\u4E91\u670D\u52A1\u5668ECS\u65E0\u6CD5\u8FDC\u7A0B\u8FDE\u63A5\u53EF\u80FD\u662F\u4EE5\u4E0B\u54EA\u4E9B\u9009\u9879\u5BFC\u81F4\uFF1F", "answer": "\u5BC6\u7801\u4E0D\u6B63\u786E\u3002 \u5B89\u5168\u7EC4\u672A\u5F00\u653E\u76F8\u5E94\u7AEF\u53E3\u3002 \u4E91\u670D\u52A1\u5668\u5DF2\u5173\u673A\u6216\u91CD\u542F\u4E2D\u3002 \u6709\u6548\u671F\u8FD8\u52691\u5929", "keywords": ["\u5BC6\u7801\u4E0D\u6B63\u786E", "\u5B89\u5168\u7EC4\u672A\u5F00\u653E\u76F8\u5E94\u7AEF\u53E3", "\u4E91\u670D\u52A1\u5668\u5DF2\u5173\u673A\u6216\u91CD\u542F\u4E2D", "\u6709\u6548\u671F\u8FD8\u52691\u5929"]}
{"question": "\u4EE5\u4E0B\u54EA\u9879\u4E0D\u5C5E\u4E8E\u4E91\u670D\u52A1\u5668ECS\u57FA\u7840\u6982\u5FF5\uFF1F", "answer": "ddos\u9AD8\u9632", "keywords": ["ddos\u9AD8\u9632", "\u5B89\u5168\u7EC4", "\u955C\u50CF", "\u7F51\u7EDC"]}
{"question": "\u4E91\u670D\u52A1\u5668ECS\u7684\u8BA1\u8D39\u65B9\u5F0F\u4E0D\u542B\u4EE5\u4E0B\u54EA\u9879\uFF1F", "answer": "\u7F51\u5546\u8D37", "keywords": ["\u5305\u5E74\u5305\u6708", "\u6309\u91CF\u8BA1\u8D39", "\u62A2\u5360\u5F0F\u5B9E\u4F8B", "\u7F51\u5546\u8D37"]}
{"question": "\u5C0F\u660E\u542C\u8BF4\u5728\u963F\u91CC\u4E91\u5B98\u7F51\u521B\u5EFA\u4E00\u53F0ECS\u5B9E\u4F8B\u975E\u5E38\u65B9\u4FBF\uFF0C\u4ED6\u5F00\u901AECS\u6240\u5FC5\u987B\u7684\u6B65\u9AA4\u4E0D\u5305\u62EC\u4EE5\u4E0B\u54EA\u4E00\u9879\uFF1F", "answer": "\u5907\u6848\u7F51\u7AD9\u57DF\u540D", "keywords": ["\u6CE8\u518Caliyun .com\u7684\u8D26\u53F7", "\u5B9E\u540D\u8BA4\u8BC1", "\u5907\u6848\u7F51\u7AD9\u57DF\u540D", "\u6307\u5B9A\u64CD\u4F5C\u7CFB\u7EDF\u955C\u50CF"]}
{"question": "\u4E91\u670D\u52A1\u5668ECS\u63D0\u4F9B\u4E86\u54EA\u4E24\u5927\u4E3B\u6D41\u8BA1\u7B97\u67B6\u6784\uFF1F", "answer": "X86\u548CARM", "keywords": ["xen\u548Ckvm", "linux \u548Cwindows", "X86\u548CARM", "\u865A\u62DF\u673A\u548Cdocker"]}
{"question": "\u4E91\u670D\u52A1\u5668ECS\u5C5E\u4E8E\u4E91\u8BA1\u7B97SaaS\u3001PaaS\u3001laaS\u54EA\u4E00\u5C42\u7EA7\u7684\u670D\u52A1\uFF1F", "answer": "Paas", "keywords": ["Saas", "Paas", "laas", "Daas"]}
{"question": "\u7528\u6237\u53EF\u4EE5\u5BF9\u4E91\u670D\u52A1\u5668ECS\u8FDB\u884C\u4E0B\u5217\u54EA\u4E9B\u64CD\u4F5C\uFF1F", "answer": "\u5347\u964D\u914D\u3002 \u8FDC\u7A0B\u8FDE\u63A5ECS\u3002 \u914D\u7F6E\u5B89\u5168\u7EC4\u3002 \u9000\u8BA2\u3002", "keywords": ["\u5347\u964D\u914D", "\u8FDC\u7A0B\u8FDE\u63A5ECS", "\u914D\u7F6E\u5B89\u5168\u7EC4", "\u9000\u8BA2"]}
{"question": "\u4E91\u670D\u52A1\u5668ECS\u652F\u6301\u4EE5\u4E0B\u54EA\u4E9B\u8FD0\u7EF4\u5DE5\u5177\uFF1F", "answer": "Terraform\u3002 \u8FD0\u7EF4\u7F16\u6392\u3002 \u8D44\u6E90\u7F16\u6392\u3002 \u9000\u8BA2\u3002", "keywords": ["Terraform", "\u8FD0\u7EF4\u7F16\u6392", "\u8D44\u6E90\u7F16\u6392", "SMC\u8FC1\u4E91\u5DE5\u5177"]}
{"question": "\u4E91\u8BA1\u7B97\u5DF2\u7ECF\u6210\u4E3A\u6570\u5B57\u5316\u8F6C\u578B\u7684\u57FA\u7840\u8BBE\u65BD\uFF0C\u4F5C\u4E3A\u4E91\u8BA1\u7B97\u7684\u57FA\u7840\u4EA7\u54C1\u4E4B\u4E00\uFF0C\u4EE5\u4E0B\u54EA\u4E9B\u662F\u963F\u91CC\u4E91\u4E91\u670D\u52A1\u5668ECS\u672C\u9898\u5206\u503C5\u7684\u4F18\u52BF\uFF1F", "answer": "\u4EA7\u54C1\u4E30\u5BCC\u3002 \u5F39\u6027\u7075\u6D3B\u3002 \u7A33\u5B9A\u53EF\u9760\u3002 \u4FBF\u6377\u6613\u7528\u3002", "keywords": ["\u4EA7\u54C1\u4E30\u5BCC", "\u5F39\u6027\u7075\u6D3B", "\u7A33\u5B9A\u53EF\u9760", "\u4FBF\u6377\u6613\u7528"]}
{"question": "\u4E91\u670D\u52A1\u5668ECS\u652F\u6301\u7684\u4EA7\u54C1\u5F62\u6001\u5305\u62EC\uFF1F", "answer": "\u540C\u65F6\u652F\u6301vm\u865A\u673A\u3001\u88F8\u91D1\u5C5E\u3001DDH\u7B49\u591A\u79CD\u5F62\u6001\u3002", "keywords": ["vm\u865A\u673A\u548C\u88F8\u91D1\u5C5E", "\u4EC5\u88F8\u91D1\u5C5E\u5F62\u6001", "\u4EC5\u865A\u673A\u5F62\u6001", "\u540C\u65F6\u652F\u6301vm\u865A\u673A\u3001\u88F8\u91D1\u5C5E\u3001DDH\u7B49\u591A\u79CD\u5F62\u6001"]}
{"question": "\u5B66\u751F\u7528\u6237\u514D\u8D39\u9886\u53D6\u98DE\u5929\u52A0\u901F\u8BA1\u5212\u7684\u4E91\u670D\u52A1\u5668ECS,\u9700\u8981\u5148\u5B8C\u6210\u4E0B\u5217\u54EA\u9879\u52A8\u4F5C\uFF1F", "answer": "\u5B66\u751F\u5B9E\u540D\u8BA4\u8BC1\u3002", "keywords": ["\u5B66\u751F\u5B9E\u540D\u8BA4\u8BC1", "\u5B66\u4F1A\u7F16\u7A0B\u8BED\u8A00", "\u5B66\u4F1A\u5EFA\u7AD9", "\u8D2D\u4E70\u8FC7\u4E91\u670D\u52A1\u5668ECS"]}